呢排LMT食左春藥？

等左咁耐，終於紅轉綠

我得15 幾股@335
想call

367喊咗好耐

好你少少，350

不過買咁耐就紅咁耐

記得上年仲吹打仗, 話買LMT RTX

邊有咁易打，尤其美國咁多左膠，實屌到政府反皮

341 終於綠返，之前可能又係俾人拎去抵押借錢炒科技股

睇左好耐 想入

咪訓身落去